# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-21 00:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: ALEX Mikealson <wzwsad22@gmail.com>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/nextcloud/teams/64236/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: nextcloudappstore/core/feeds.py:15
msgid "Newest app releases"
msgstr "最新的应用程序版本"

#: nextcloudappstore/core/feeds.py:16
msgid "Get the newest app release updates"
msgstr "获取应用程序的最新更新"

#: nextcloudappstore/core/feeds.py:39
msgid "Changes"
msgstr "变更"

#: nextcloudappstore/core/feeds.py:45
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:86
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:11
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:188
msgid "Bad"
msgstr "损坏"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:12
msgid "OK"
msgstr "好"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:13
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:186
msgid "Good"
msgstr "好的"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:27
msgid "Download link (tar.gz)"
msgstr "下载链接(tar.gz)"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:30 nextcloudappstore/core/models.py:373
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:40
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:32 nextcloudappstore/core/forms.py:53
msgid "Can be generated by executing the following command:"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/forms.py:34 nextcloudappstore/core/models.py:381
msgid "Nightly"
msgstr "每夜更新"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:40
msgid "Public certificate"
msgstr "公钥证书"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:42
msgid ""
"Usually stored in ~/.nextcloud/certificates/APP_ID.crt where APP_ID is your "
"app's ID. If you do not have a certificate you need to create a certificate "
"sign request (CSR) first, which should be posted on the <a "
"href=\"https://github.com/nextcloud/app-certificate-requests\" "
"rel=\"noreferrer noopener\">certificate repository</a> (follow the README). "
"You can generate the CSR by executing the following command:"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/forms.py:51
msgid "Signature over your app's ID"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/forms.py:71
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:13
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:74
msgid ""
"<b>Important</b>: Changing the language will clear your current comment. "
"Changes will not be saved!"
msgstr "<b>重要</b>: 改变语言会清除你当前的评论.更改不会被保存！"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:78
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: nextcloudappstore/core/models.py:59
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: nextcloudappstore/core/models.py:60
msgid "app ID, identical to folder name"
msgstr "应用代码"

#: nextcloudappstore/core/models.py:61 nextcloudappstore/core/models.py:479
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: nextcloudappstore/core/models.py:63 nextcloudappstore/core/models.py:473
#: nextcloudappstore/core/models.py:492 nextcloudappstore/core/models.py:509
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: nextcloudappstore/core/models.py:64
msgid "Rendered app name for users"
msgstr "为用户呈现应用程序名称"

#: nextcloudappstore/core/models.py:65
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:44
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: nextcloudappstore/core/models.py:67
msgid "Short text describing the app's purpose"
msgstr "简短的文字描述应用的用途"

#: nextcloudappstore/core/models.py:68 nextcloudappstore/core/models.py:474
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:46
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: nextcloudappstore/core/models.py:69 nextcloudappstore/core/models.py:475
msgid "Will be rendered as Markdown"
msgstr "将呈现为降价"

#: nextcloudappstore/core/models.py:73
msgid "User documentation URL"
msgstr "用户文档链接"

#: nextcloudappstore/core/models.py:75
msgid "Admin documentation URL"
msgstr "管理员文档链接"

#: nextcloudappstore/core/models.py:77
msgid "Developer documentation URL"
msgstr "开发者文档链接"

#: nextcloudappstore/core/models.py:79
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:38
msgid "Issue tracker URL"
msgstr "问题跟踪地址"

#: nextcloudappstore/core/models.py:80 nextcloudappstore/core/models.py:323
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:96
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: nextcloudappstore/core/models.py:81
msgid "Forum"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:83 nextcloudappstore/core/models.py:370
#: nextcloudappstore/core/models.py:467
msgid "Created at"
msgstr "生成在"

#: nextcloudappstore/core/models.py:85 nextcloudappstore/core/models.py:372
#: nextcloudappstore/core/models.py:469
msgid "Updated at"
msgstr "更新在"

#: nextcloudappstore/core/models.py:86
msgid "App owner"
msgstr "应用所有者"

#: nextcloudappstore/core/models.py:89
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:80
msgid "Co-Maintainers"
msgstr "共同维护者"

#: nextcloudappstore/core/models.py:92 nextcloudappstore/core/models.py:335
msgid "App authors"
msgstr "应用作者"

#: nextcloudappstore/core/models.py:93
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:22
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:28
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: nextcloudappstore/core/models.py:94
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:77
msgid "Recent rating"
msgstr "最近的评价"

#: nextcloudappstore/core/models.py:95
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:75
msgid "Overall rating"
msgstr "全部的评价"

#: nextcloudappstore/core/models.py:97
msgid "Number of recently submitted ratings"
msgstr "最近提交的评价数量"

#: nextcloudappstore/core/models.py:99
msgid "Number of overall submitted ratings"
msgstr "全部提交的评价数量"

#: nextcloudappstore/core/models.py:101
msgid "Last release at"
msgstr "最后发布在"

#: nextcloudappstore/core/models.py:103
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:39
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#: nextcloudappstore/core/models.py:105
msgid "Ownership transfer enabled"
msgstr "所有权转移已启用"

#: nextcloudappstore/core/models.py:106
msgid ""
"If enabled, a user can try to register the same app again using the public "
"certificate and signature. If he does, the app will be transferred to him."
msgstr "若启用，用户可以使用公钥和签名重新注册应用。这样，应用将会转移给他。"

#: nextcloudappstore/core/models.py:111 nextcloudappstore/core/models.py:264
#: nextcloudappstore/core/models.py:341 nextcloudappstore/core/models.py:425
msgid "App"
msgstr "应用程序"

#: nextcloudappstore/core/models.py:112
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:4
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:4
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:42
msgid "Apps"
msgstr "应用程序"

#: nextcloudappstore/core/models.py:266
msgid "User"
msgstr "用户"

#: nextcloudappstore/core/models.py:268
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:15
msgid "Rating"
msgstr "评价"

#: nextcloudappstore/core/models.py:269
msgid "Rating from 0.0 (worst) to 1.0 (best)"
msgstr "评价从0.0（最差）到1.0（最好）"

#: nextcloudappstore/core/models.py:272
msgid "Rating comment"
msgstr "评级的评论"

#: nextcloudappstore/core/models.py:273
msgid "Rating comment in Markdown"
msgstr "历史版本的评级评论"

#: nextcloudappstore/core/models.py:279
msgid "App rating"
msgstr "应用评价"

#: nextcloudappstore/core/models.py:280
msgid "App ratings"
msgstr "应用评价"

#: nextcloudappstore/core/models.py:321
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: nextcloudappstore/core/models.py:324
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

#: nextcloudappstore/core/models.py:334
msgid "App author"
msgstr "应用作者"

#: nextcloudappstore/core/models.py:339
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: nextcloudappstore/core/models.py:340
msgid "Version follows Semantic Versioning"
msgstr "版本遵循语义的版本控制"

#: nextcloudappstore/core/models.py:347 nextcloudappstore/core/models.py:571
msgid "PHP extension dependency"
msgstr "PHP扩展依赖"

#: nextcloudappstore/core/models.py:350 nextcloudappstore/core/models.py:535
msgid "Database dependency"
msgstr "数据库依赖"

#: nextcloudappstore/core/models.py:351 nextcloudappstore/core/models.py:498
msgid "License"
msgstr "授权"

#: nextcloudappstore/core/models.py:354
msgid "Shell command dependency"
msgstr "Shell命令依赖"

#: nextcloudappstore/core/models.py:356
msgid "PHP version requirement"
msgstr "PHP版本要求"

#: nextcloudappstore/core/models.py:358
msgid "Platform version requirement"
msgstr "平台版本要求"

#: nextcloudappstore/core/models.py:361
msgid "PHP version requirement (raw)"
msgstr "PHP版本要求(暂定)"

#: nextcloudappstore/core/models.py:363
msgid "Platform version requirement (raw)"
msgstr "平台版本要求(暂定)"

#: nextcloudappstore/core/models.py:365
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:69
msgid "Minimum Integer bits"
msgstr "最小整型字节"

#: nextcloudappstore/core/models.py:366
msgid "e.g. 32 for 32bit Integers"
msgstr "比如32是指32位整数"

#: nextcloudappstore/core/models.py:368
msgid "Archive download URL"
msgstr "存档下载链接"

#: nextcloudappstore/core/models.py:374
msgid "A signature using the app's certificate"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:376
msgid "Signature hashing algorithm"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:378
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:29
msgid "Changelog"
msgstr "更改日志"

#: nextcloudappstore/core/models.py:379
msgid "The release changelog. Can contain Markdown"
msgstr "公布的更改日志，可以包括Markdown"

#: nextcloudappstore/core/models.py:384 nextcloudappstore/core/models.py:524
#: nextcloudappstore/core/models.py:559
msgid "App release"
msgstr "应用发布"

#: nextcloudappstore/core/models.py:385
msgid "App releases"
msgstr "应用发布"

#: nextcloudappstore/core/models.py:422
msgid "Image URL"
msgstr "图片链接"

#: nextcloudappstore/core/models.py:424
msgid "Small thumbnail"
msgstr "小的预览图"

#: nextcloudappstore/core/models.py:427
msgid "Ordering"
msgstr "次序"

#: nextcloudappstore/core/models.py:430
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:50
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:47
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:49
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#: nextcloudappstore/core/models.py:431
msgid "Screenshots"
msgstr "截图"

#: nextcloudappstore/core/models.py:447 nextcloudappstore/core/models.py:452
msgid "Shell command"
msgstr "Shell命令"

#: nextcloudappstore/core/models.py:449
msgid "Name of a required shell command, e.g. grep"
msgstr "需要shell命令的名字，比如grep"

#: nextcloudappstore/core/models.py:453
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:61
msgid "Shell commands"
msgstr "shell命令"

#: nextcloudappstore/core/models.py:462 nextcloudappstore/core/models.py:489
#: nextcloudappstore/core/models.py:507
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: nextcloudappstore/core/models.py:464
msgid "Category ID used to identify the category an app is uploaded to"
msgstr "当上传应用时分类ID有助于确定应用分类"

#: nextcloudappstore/core/models.py:472
msgid "Category name which will be presented to the user"
msgstr "分类的名字将呈现给用户"

#: nextcloudappstore/core/models.py:480
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:40
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: nextcloudappstore/core/models.py:491
msgid "Key which is used to identify a license"
msgstr "用于确定授权的关键字"

#: nextcloudappstore/core/models.py:494
msgid "License name which will be presented to the user"
msgstr "授权名称将呈现给用户"

#: nextcloudappstore/core/models.py:499
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:32
msgid "Licenses"
msgstr "授权"

#: nextcloudappstore/core/models.py:508
msgid "Key which is used to identify a database"
msgstr "用于确定数据库的关键字"

#: nextcloudappstore/core/models.py:511
msgid "Database name which will be presented to the user"
msgstr "数据库名字将呈现给客户"

#: nextcloudappstore/core/models.py:514 nextcloudappstore/core/models.py:527
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: nextcloudappstore/core/models.py:515
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:51
msgid "Databases"
msgstr "数据库"

#: nextcloudappstore/core/models.py:529
msgid "Database version requirement"
msgstr "数据库版本要求"

#: nextcloudappstore/core/models.py:532
msgid "Database version requirement (raw)"
msgstr "数据库版本要求(暂定)"

#: nextcloudappstore/core/models.py:536
msgid "Database dependencies"
msgstr "数据库依赖性"

#: nextcloudappstore/core/models.py:545
msgid "e.g. libxml"
msgstr "例如libxml"

#: nextcloudappstore/core/models.py:546 nextcloudappstore/core/models.py:549
#: nextcloudappstore/core/models.py:562
msgid "PHP extension"
msgstr "PHP扩展"

#: nextcloudappstore/core/models.py:550
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:75
msgid "PHP extensions"
msgstr "PHP扩展"

#: nextcloudappstore/core/models.py:565
msgid "Extension version requirement"
msgstr "扩展版本要求"

#: nextcloudappstore/core/models.py:568
msgid "Extension version requirement (raw)"
msgstr "扩展版本要求(暂定)"

#: nextcloudappstore/core/models.py:572
msgid "PHP extension dependencies"
msgstr "PHP扩展依赖"

#: nextcloudappstore/core/models.py:597
msgid "App release deletion"
msgstr "删除应用程序释放"

#: nextcloudappstore/core/models.py:598
msgid "App release deletions"
msgstr "删除应用程序释放"

#: nextcloudappstore/core/models.py:611
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:34
msgid "Nextcloud version"
msgstr "Nextcloud版本"

#: nextcloudappstore/core/models.py:612
msgid "e.g. 9.0.54"
msgstr "例如9.0.54"

#: nextcloudappstore/core/models.py:613
msgid "Is current version"
msgstr "这是现在的版本"

#: nextcloudappstore/core/models.py:614
msgid ""
"Only one version can be the current one. This field is used to pre-select "
"dropdowns for app generation, etc."
msgstr "只有一个版本可以定义为现在的版本，这个地方是用来预先选择应用程序各版本及其它。"

#: nextcloudappstore/core/models.py:621
msgid "Nextcloud release"
msgstr "Nextcloud 发布"

#: nextcloudappstore/core/models.py:622
msgid "Nextcloud releases"
msgstr "Nextcloud 发布"

#: nextcloudappstore/core/templates/403.html:4
#: nextcloudappstore/core/templates/403.html:8
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

#: nextcloudappstore/core/templates/403.html:10
msgid "You are forbidden to access this page!"
msgstr "你被禁止进入这个页面。"

#: nextcloudappstore/core/templates/404.html:4
msgid "Not Found"
msgstr "没发现"

#: nextcloudappstore/core/templates/404.html:8
msgid "Page not found"
msgstr "页面没发现"

#: nextcloudappstore/core/templates/404.html:10
msgid "The page you are looking for does not exist!"
msgstr "你要查找的页面不存在！"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Greetings from the %(site_name)s!\n"
"\n"
"You're receiving this e-mail because user %(user_display)s has linked this e-mail address to their account at %(site_domain)s.\n"
"\n"
"To confirm this is correct, go to %(activate_url)s\n"
"\n"
"If you do not have an account at %(site_domain)s, simply ignore this message.\n"
msgstr ""
"来自 %(site_name)s的问候!\n"
"\n"
"您正在接收的此电子邮件，是因为用户%(user_display)s在 %(site_domain)s已将此电子邮件地址链接到其帐户。\n"
"\n"
"确认这是正确的, 请点击前往 %(activate_url)s\n"
"\n"
"如果您在 %(site_domain)s，没有账户，请忽略此信息。\n"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:9
#, python-format
msgid ""
"Thank you from the %(site_name)s!\n"
"%(site_domain)s"
msgstr "感谢你来自 %(site_name)s %(site_domain)s"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:6
#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:11
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "确认E-mail地址"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:17
#, python-format
msgid ""
"Please confirm that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an e-mail "
"address for user %(user_display)s."
msgstr "请确认 <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a>是用户的电子邮件地址%(user_display)s."

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:21
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:28
#, python-format
msgid ""
"This e-mail confirmation link expired or is invalid. Please <a "
"href=\"%(email_url)s\">issue a new e-mail confirmation request</a>."
msgstr "此电子邮件确认链接已过期或无效。请 <a href=\"%(email_url)s\">发出新的电子邮件确认请求</a>."

#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:5
#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:17
#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:33
#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:7
#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:7
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:81
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:24
#: nextcloudappstore/core/templates/account/signup.html:25
msgid "Log in with GitHub"
msgstr "使用 GitHub 登录"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:35
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:36
#: nextcloudappstore/core/templates/account/signup.html:5
#: nextcloudappstore/core/templates/account/signup.html:35
#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:28
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:84
#: nextcloudappstore/core/templates/socialaccount/signup.html:5
#: nextcloudappstore/core/templates/socialaccount/signup.html:13
#: nextcloudappstore/core/templates/socialaccount/signup.html:21
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:11
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:17
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll send you"
" an e-mail allowing you to reset it."
msgstr "忘记了你的密码？请在下面输入您的电子邮件地址，我们将向您发送电子邮件，允许您重新设置它.。"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:22
msgid "Reset My Password"
msgstr "重置我的密码"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:27
msgid "Please contact us if you have any trouble resetting your password"
msgstr "如果重置你的密码有任何问题，请联系我们。"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:11
msgid "Bad API Token"
msgstr "错误的 API 令牌"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:11
#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:40
#: nextcloudappstore/user/templates/user/password.html:8
#: nextcloudappstore/user/templates/user/password.html:13
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:15
#, python-format
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password "
"reset</a>."
msgstr "密码重置链接无效，可能是因为它已经被使用了。请请求 <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">新的密码重置链接</a>."

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:43
msgid "Your password is now changed."
msgstr "您的密码已更改。"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/signup.html:18
msgid "Create account"
msgstr "创建账户"

#: nextcloudappstore/core/templates/admin/base_site.html:4
msgid "Nextcloud App Store admin"
msgstr "Nextcloud 应用程序商店管理员"

#: nextcloudappstore/core/templates/admin/base_site.html:11
msgid "Nextcloud App Store administration"
msgstr "Nextcloud 应用程序商店管理员"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/base.html:11
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:5
msgid "All apps"
msgstr "所有的应用程序"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:16
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:17
#, python-format
msgid "Latest %(app_name)s releases"
msgstr "%(app_name)s最新版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:31
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:41
msgid "Next"
msgstr "下一项"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:62
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:27
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:66
msgid "Publisher"
msgstr "发布者"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:93
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:99
msgid "User documentation"
msgstr "使用者文档"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:102
msgid "Admin documentation"
msgstr "管理员文档"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:105
msgid "Developer documentation"
msgstr "开发者文档"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:114
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:121
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:23
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:86
msgid "nightly"
msgstr "日常更新"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:121
msgid "Unstable"
msgstr "不稳定的"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:122
msgid "All releases"
msgstr "所有版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:132
msgid "Discussion"
msgstr "描述"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:136
msgid "Report problem"
msgstr "报告问题"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:140
msgid "Request feature"
msgstr "请求功能"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:147
msgid "Ask questions or discuss"
msgstr "提问或讨论"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:153
msgid "Rate app"
msgstr "程序等级"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:161
msgid "Rate"
msgstr "等级"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:166
msgid ""
"Rating comments support <a rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https://daringfireball.net/projects/markdown/syntax\">Markdown</a>.\n"
"                            Do not use rating comments to report bugs or request features. Neither developers nor users will be notified of your comment.\n"
"                            A rating without a comment still counts, but will not be listed below."
msgstr ""
"评分评论支持 <a rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https://daringfireball.net/projects/markdown/syntax\">Markdown</a>.\n"
"请不要使用评分评论反馈问题或请求功能. 开发者和用户都不会因为您的评论收到提醒.\n"
"没有评论的评分会计数, 但不会在下方列表中显示."

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:171
msgid "Update rating"
msgstr "更新评级"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:173
msgid "Submit rating"
msgstr "提交评级"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:187
msgid "Ok"
msgstr "很好"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:200
msgid "No comments found."
msgstr "没有发现评论。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:208
msgid "Rating comments"
msgstr "等级评论"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:212
msgid "Display ratings comments in:"
msgstr "显示等级评论"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:16
msgid "Rating (recent)"
msgstr "评级 (最近)"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:17
msgid "Latest"
msgstr "最新的"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:19
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:21
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:23
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母顺序排列"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:31
msgid "My apps"
msgstr "我的应用程序"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:59
#, python-format
msgid "No apps found for search \"<em>%(query)s</em>\" in %(category)s."
msgstr "在分类中没有找到搜索应用程序 \"<em>%(query)s</em>\" in %(category)s."

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:61
#, python-format
msgid "No apps found for search \"<em>%(query)s</em>\"."
msgstr "没有找到搜索应用程序 \"<em>%(query)s</em>\"."

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:5
#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:14
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:57
msgid "Register app"
msgstr "注册应用程序"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:16
msgid ""
"For more information on how to obtain the certificate and create the "
"signature, check out the <a "
"href=\"http://nextcloudappstore.readthedocs.io/en/latest/developer.html\" "
"rel=\"noopener norefferer\">app developer guide</a>."
msgstr "有关如何获取证书和创建签名的更多信息请查阅应用开发指南"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:17
msgid ""
"This form can also be used to update existing certificates, however only the"
" app owner is allowed to do so. Updating an app certificate will delete all "
"of its already uploaded releases!"
msgstr "此表单也可用于更新现有证书，但只允许应用程序所有者这样做。更新应用程序证书将删除其已上传的所有版本！"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:19
msgid "Not a public certificate"
msgstr "不是一个公共证书"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:20
msgid "App registered."
msgstr "应用已注册"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:4
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:12
msgid "Releases"
msgstr "发行版"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:13
msgid "App details"
msgstr "应用详情"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:26
msgid "Release Details"
msgstr "更新详情"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:41
msgid "Signature digest"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:44
msgid "Dependencies"
msgstr "附属"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:46
msgid "Required Nextcloud versions"
msgstr "需要Nextcloud版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:71
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/scaffold.html:4
#: nextcloudappstore/core/templates/app/scaffold.html:8
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:53
msgid "Generate app"
msgstr "生成应用程序"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/scaffold.html:13
msgid "Generate and download"
msgstr "生成下载"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:5
#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:13
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:60
msgid "Upload app release"
msgstr "上传应用程序发布"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:15
#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:18
msgid "App release successfully uploaded."
msgstr "应用程序成功上传发布。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:16
msgid ""
"For more information on how to create the signature check out the <a "
"href=\"http://nextcloudappstore.readthedocs.io/en/latest/developer.html\" "
"rel=\"noopener norefferer\">app developer guide</a>."
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:25
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:18
#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:19
msgid "Latest app releases"
msgstr "最新版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:43
msgid "Fork me on GitHub"
msgstr "在GitHub上关注我们"

#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:46
msgid "Privacy and legal"
msgstr "隐私和法律 "

#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:49
msgid "Legal Notice"
msgstr "法律声明"

#: nextcloudappstore/core/templates/form-fields.html:19
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:13
msgid "required field"
msgstr "必填字段"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:15
#, python-format
msgid "Search %(category)s"
msgstr "搜索分类 '%(category)s' "

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:16
msgid "Search all apps"
msgstr "搜索所有的应用程序"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:25
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:33
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:46
msgid "App developer"
msgstr "应用程序开发者"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:50
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:69
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:74
#: nextcloudappstore/user/templates/user/account.html:5
#: nextcloudappstore/user/templates/user/account.html:8
#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:5
#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:12
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:77
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: nextcloudappstore/core/templates/socialaccount/signup.html:15
#, python-format
msgid ""
"You are about to use your %(provider_name)s account to login to\n"
"            %(site_name)s. As a final step, please complete the following form:"
msgstr ""
"你即将使用你的 %(provider_name)s 账户登录到\n"
"%(site_name)s. 最后一步，请填写以下表格： "

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:1
msgid "Authentication & authorization"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:2
msgid "Deprecated, do not use anymore"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:3
msgid "Customization"
msgstr "定制"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:4
msgid "Themes, layout and UX change apps"
msgstr "主题、布局和UX更改应用程序"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:5
msgid "Files"
msgstr "文件夹"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:6
msgid "File management and Files app extension apps"
msgstr "文件管理和文件应用扩展程序"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:7
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:8
msgid "Games run in your Nextcloud"
msgstr "在Nextcloud中运行您的游戏"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:9
msgid "Integration"
msgstr "集成"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:10
msgid "Apps that connect Nextcloud with other services and platforms"
msgstr "应用程序连接nextcloud与其他服务和平台"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:11
msgid "Monitoring"
msgstr "监视器"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:12
msgid "Data statistics, system diagnostics and activity apps"
msgstr "数据统计，系统诊断和活动应用程序"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:13
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒体"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:14
msgid "Audio, video and picture apps"
msgstr "音频，视频和图片应用"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:15
msgid "Office & text"
msgstr "办公&文本"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:16
msgid "Office and text processing apps"
msgstr "办公和文本处理应用程序"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:17
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:18
msgid "Time management, Todo list and calendar apps"
msgstr "时间管理、待办事项列表和日历应用程序"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:19
msgid "Security"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:20
msgid ""
"Apps that provide additional security mechanisms like authentication, "
"authorization, encryption, etc."
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:21
msgid "Social & communication"
msgstr "社区 & 交流"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:22
msgid "Messaging, contact management and social media apps"
msgstr "消息，联系人管理和社交媒体应用"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:23
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:24
msgid "Everything else"
msgstr "其他"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:7
msgid "Very negative"
msgstr "非常差"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:8
msgid "Negative"
msgstr "差"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:9
msgid "Neutral"
msgstr "中性"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:10
msgid "Positive"
msgstr "好"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:11
msgid "Very positive"
msgstr "非常好"

#: nextcloudappstore/core/validators.py:6
msgid "Enter a valid HTTPS Url"
msgstr "请输入一个有效的HTTPS Url"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:26
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:32
msgid "The app name must be camel case e.g. MyApp"
msgstr "应用程序的名字必须是驼峰写法：例如 MyApp"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:30
#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:15
msgid "App name"
msgstr "应用程序的名字"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:35
msgid "Author's full name"
msgstr "作者的全名"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:36
msgid "Author's e-mail"
msgstr "作者的电子邮件"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:37
msgid "Author's homepage"
msgstr "作者的主页"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:39
msgid "Bug reports and feature requests"
msgstr "问题报告和特性请求"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:42
msgid "Hold down CTRL and click to select multiple entries"
msgstr "按住CTRL键，然后点选多个条目"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:45
msgid "Short description of your app that will be rendered as short teaser"
msgstr "对你应用程序简单的描述将做为预告呈现出来。"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:47
msgid "Full description of what your app does. Can contain Markdown."
msgstr "你应用程序完全的描述，可以包括Markdown"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:13
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:14
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:23
msgid "Your e-mail address"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:35
msgid "The given e-mail address does not match your e-mail address"
msgstr "给定的电子邮件地址与您的电子邮件地址不匹配."

#: nextcloudappstore/user/forms.py:48
msgid "This e-mail address is already associated with another account."
msgstr "此电子邮件地址已与另一帐户关联.。"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/account.html:12
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:9
#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:12
msgid "API Token"
msgstr "API 令牌"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:15
msgid ""
"\n"
"                The API token can be used for authentication when calling the app store\n"
"                <a href=\"https://nextcloudappstore.readthedocs.io/en/latest/restapi.html\">REST API</a>.\n"
"                Make sure to keep it secret. A new token can be generated below, rendering the old token invalid.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"当调用应用程序商店时，API令牌可用于身份验证\n"
"<a href=\"https://nextcloudappstore.readthedocs.io/en/latest/restapi.html\">重置API</a>.注意确保其安全，可以在下面生成新的令牌，旧令牌将无效。"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:22
msgid "Your API token is:"
msgstr "您的 API 令牌是："

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:27
msgid "New API token generated."
msgstr "生成新的 API 令牌"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:32
msgid "Regenerate API token"
msgstr "重新生成 API 令牌"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:15
msgid "Transfer app ownership"
msgstr "转移应用所有权"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:18
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:4
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:7
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:26
msgid "Change language"
msgstr "更改语言"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:22
#: nextcloudappstore/user/templates/user/password.html:5
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:26
msgid "API token"
msgstr "API 令牌"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:29
#: nextcloudappstore/user/templates/user/delete-account.html:5
#: nextcloudappstore/user/templates/user/delete-account.html:8
#: nextcloudappstore/user/templates/user/delete-account.html:13
msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/delete-account.html:10
msgid ""
"Deleting your account will delete all your apps and releases as well. To "
"delete your account, insert your e-mail address into the input field and "
"click the \"Delete account\" button:"
msgstr "删除您的帐户将删除您的所有应用程序和版本。要删除您的帐户，请将您的电子邮件地址填写到输入字段，然后单击“删除帐户”按钮： "

#: nextcloudappstore/user/templates/user/password.html:16
msgid ""
"You seem to be using an account registered with a third-party provider. Your"
" password can therefore <strong>not</strong> be changed from this page."
msgstr "您似乎正在使用与第三方提供商注册的帐户。因此，您的密码<strong>不能</strong>从本页更改。 "

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:5
#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:8
msgid "Transfer Apps"
msgstr "转移应用"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:10
msgid ""
"To transfer an app to a new owner you must first unlock the app. A user can "
"then take control of the app by registering it again on the app register "
"page in the app developer menu."
msgstr "要将应用转移到新的拥有者，您必须首先解锁该应用。 然后，用户可以通过在应用程序开发人员菜单的应用程序注册页面上再次注册来控制应用程序。"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:16
msgid "Ownership transfer status"
msgstr "所有权转让状况"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:17
msgid "Change ownership transfer status"
msgstr "更改所有权转让状态"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:24
msgid "Unlocked for transfer"
msgstr "解锁转移"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:26
msgid "Locked, no transfer possible"
msgstr "锁定，不可转让"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:33
msgid "Lock ownership transfer"
msgstr "锁定所有权转让"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:35
msgid "Unlock ownership transfer"
msgstr "解锁所有权转让"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:43
msgid "You have not uploaded any apps yet!"
msgstr "你还没上传任何程序！"
